邱騰華知唔知道，Made in China係基本法腐乳架 !

《基本法》
第一條 香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

邱騰華係咪港獨份子？

Made in China 不知幾好